奶共，五毛，焦土一家親，睇見你地咁團結我真係好開心。

咁咪好囉，唔好扮唔識，大家槍口對外，都係同共產黨做野，唔駛扮唔識囉。

你唔識分？

奶共，五毛，焦土 一家親，不用分得咁細啦。

ok你喺度慢慢玩

保皇丶土共同泛民先一家親喎

五毛，焦土狗啦？

佢地同共狗大團結囉? 乜唔係咩？

唔投泛民就共狗？
但明明泛民一樣係共狗，所作所為一樣

咁班五毛焦土話寧願投奶共是代表乜?打個焦土牌頭出㴝含撚投共狗就唔係奶共?咁雙重標準架?

唔好咁緊張，我唔係屌你地噃，我見五毛，焦土，奶共大團結而為你地開心姐，做乜鳩要扮敵對，而家一家親咪幾好。

你不如解釋一下點解我地要投泛民先
唔投泛民就五毛？
同我冇緊張喎，我都係想知你地諗乜啫

未來撚個腦係咪有問題
犯民搞到今時今日係佢地自己攞黎
選民唔信你投唔落都要畀人屌共狗

泛民：啲票係我地㗎！

咩原因唔投泛民就係奶共 五毛
又係少個泛民但多一個建制係立法會會令香港整個社會變得更差?
多個泛民入去又會有改變?

建制 建制b隊 共産黨一家親

都做咗廿幾三十年，泛民除咗鳩行丶大叫＂畀啲掌聲自己＂同＂今日係香港民主最黑暗一日＂之外仲識乜？仲要周不時同保皇土共合作

收皮啦屌你，夠土共同泛民無恥？

建立民主中國未呀？

繼續含啦
人地唔撚想含係要逼人含

你無睇個標題，我無怪你地噃，我替五毛，焦土，奶共大團結而開心姐 ，乜你講㴝講去都唔知我講乜架，五毛，焦土，奶共 一家親有乜問題?做乜係都唔肯認?

由佢發癲，支那狗係咁

所以我咪投降囉，我成個貼都係替五毛，焦土，奶共 一家親而開心囉。

五毛叫人含撚投奶共，焦土叫人含撚投奶共，唔係我講架，係你地叫人含撚投共架，我無屈你地，個point係點解你地叫人含撚投奶共依家又死都唔認啦，投奶共有乜問題?

點團結法？因為泛民輸咗？

所以我咪支持你地五毛，焦土，奶共 大團結囉，有乜問題啦。

你同個三國殺含撚狗好撚似樣

我就認為投都唔好投就最好，一定唔會投泛民土共，咁算唔算焦土五毛？

點解你地係都唔認叫人含撚投奶共派啦? 有乜問題啦？

過廿三條個時泛民大叫最黑喑一日之後又走啦

開口埋口都話唔投民主派就益共狗乜乜柒柒
高鐵剪布一地兩檢鬆手鑊鑊都關鍵時刻
Dq野我都廢事提，你叫選民點樣畀信心投民主派？

咁你搵人答下我，你地五毛，焦土，奶共 大團結有乜問題，點解係都唔認啦？

你泛民一樣唔認自己係建制B隊啦

泛民大台

收皮啦

既然你班泛民咁撚緊張果d票
點解又唔檢討一下人地咩原因唔投泛民

我無話你，我話果d24小時日日推含撚投共果班五毛焦土同奶共大合湊姐。你唔係睇唔到呀？

泛民支持者除左唔投泛民就等於奶共之後仲有咩論點

照你咁講，你地五毛，焦土同泛民無分別?

我唔投民主派係出於唔信任，唔代表同共狗同一理念，唔該你班含撚狗搞清楚
團結唔係咁樣畀你用
團結？當初又唔見你地同本土個班團結？夠槍口一致抗共喇掛？你今日走黎屌票？！
楊onq個陣成班共狗黎慶祝又點睇呀

佢哋根本唔係為香港人，人地核心係為支那人爭取民主呀
推香港去死為十三億人好偉大

我話果d24小時日日推含撚投共果班五毛焦土同奶共大合湊姐。你唔係睇唔到呀？

Show Blocked User - 未來撚阿廢

單機啦！柒頭

你都係想針對關愛座啫

五毛，焦土狗唔夠我講就咁

係你話唔投民主派就等於奶共喎，依家又改口呀？

若果同你一齊含果班係咁情願去含
又點會俾人講兩講就動搖到

我有講錯? 請point out 出㴝囉，我有講錯咩?
點解果班五毛team日日 24小時推含撚投共貼你地會扮睇唔到?

屌你老未你兩個結婚啦冚家長

共產黨最開心系列？
咩年代？又想屈人係投土共丶屈本土係共派？
好心泛民反省一下自己所作所為啦，2018年喇，好快2047㗎喇，仲喺度玩割席
錢都搵咗三十年喇

邊個話?
我係話班五毛，焦土狗叫人投奶共個d呀，由頭到尾我都係咁講啦。

係咁迴避五毛，焦土，奶共大合湊呢個問題，的確係有班五毛焦土日日24小時推含撚投共貼噃，做乜係要扮睇唔到?

焦土到而家都未入到西環握手
層次比其他三類物種低一級

投共投共，投你老母共咩
泛民啲問題你永遠無視，淨係識屈人投共乜乜柒柒
咁樣搞法你地下次只會輸得更加慘
反省一下好難？

既然你班泛民咁撚緊張果d票
點解又唔檢討一下人地咩原因唔投泛民
若果同你一齊含果班係咁情願去含
又點會俾人講兩講就動搖到

呢方面唔夠民主黨勁

佢哋會反省嘅話就唔會搞到今時今日咁啦

未來撚阿廢依類泛民支持者成個網絡都係

佢哋思維仲停留喺八九十年代咁

你講呀？
五毛狗焦土狗多好撚好撚多囉，咪扮盲啦。

yes, 奶共投共先係新思維，好似五毛焦土咁。

輸到癲咗？
你哋咪繼續咁囉，香港淪陷係你哋導致㗎
仲要屈其他人奶共

繼續屌票啦

到今時今日都重有賤種唔覺得販民有錯
千錯萬錯都係焦土錯
死唔認錯嘅賤種只會繼續被世人遺棄

咁含完又點呢
咪又係慢慢咁變差

根本一樣可以過惡法

啲賤種中國閪港畜生死都唔承認錯誤
永遠解釋唔到販民喺賣港議案點解集體失蹤
調番轉到立法會選舉時
就聲大夾惡屌人焦土
又拎廿三條大白象一地兩檢恐嚇選民
你班閪種屌多兩聲啦
下屆100%票過哂販民㗎喇

我都話替你地五毛，焦土，奶共大團結而高興，點會好似你地咁小氣，見㗎哩范當選就係咁屌票.

㗎哩范當選，五毛焦土奶共日日係咁屌算唔算屌票啦？

唔同，含完撚可以幫奶共派捰多幾個席位，錢已收睬你都on鳩啦。

泛民你地咪繼續活喺個世界囉
下次輸清個時唔好問人點解白票/廢票/唔投，甚至投土共喇
係你地推人去咁做，一味怪責選民，一定要投你地班垃圾？
見到你狂loop完全冇point咁就覺得你可憐

直接答你地三十年來做過乜，有冇出賣香港人/本土派/港獨派仲好啦！

乜都答唔到做唔到仲叫人含撚？

五毛焦土分共大團結死到唔認，仲叫人含撚投奶共派，垃撚圾囉。

我已經唔會再同依班人討論
唔一齊含就係五毛
根本冇討論意思

你地夠話唔含撚投白票唔含撚投奶共派係泛民打手啦，你地五毛焦土奶共泛講乜都得，我講下就唔得?

我唔屌泛民就係打手? 你班焦土咁撚鍾意奶共咪奶撚飽去囉，但又要奶又死都唔撚認，剩係識轉移視線，我話焦土奶共一家親 ，你班傻鳩就無限loop泛民乜乜乜。

咁樣事實上泛民真係有問題又出賣香港人喎
唔投泛民就焦土？焦土就奶共？
同話女人就係雞有乜分別？
駁唔到就算啦

我無話過無問題，
咁你地五毛，本土，奶共 大合奏含撚投奶共就是最正確囉，但奶共咪奶共做乜死都唔認啦？

連民賤聯信仔都發聲明感謝焦土狗，大家一家人又要扮唔識，做乜要咁啦.

論點就提出咗
係你地冇視
一味表達出一定要含嫁喇
唔含係你問題

我從來都無提過要投泛民，但你班五毛焦土就日日推貼叫人投白票同含撚投奶共派，又扮睇唔到?

我唔投白票唔含撚投共狗，咁就係泛民呀？

唔投白票 廢票 唔射落海 又唔投建制 但又唔投泛民主派
咁即係點
若果含撚投泛民主派果班人係甘心情願
又點會俾人講兩講就動搖唔含
我就投咗娥姐都唔會益咖哩范
投建制又過唔到自己果關

講㴝講去點解你地係要扮睇唔到我話你地五毛焦土奶共一家親，合作叫人投白票同含撚投奶共呀，民賤聯信仔都要多謝你地，又扮睇唔到?

你咁咪即係表示唔撚同你一齊含就係五毛

咁你認唔認你地五毛焦土叫人投白票同含撚投奶共派先?
講左幾版點解係都要迴避呢個咁簡單問題呢？做得出唔怕認㗎。

即係我一定要投泛民？

我完全唔認同投白票 廢票 射落海就係投共奶共
完
完全同你冇討論空間

你先係迴避問題喎
淨係識話人唔投泛民就奶共
其實泛民先最奶共，奶到入西環

又扮睇唔到。

咁你認唔認你地五毛焦土叫人投白票同含撚投奶共派先?
講左幾版點解係都要迴避呢個咁簡單問題呢？做得出唔怕認㗎

咁你認唔認你地五毛焦土叫人投白票同含撚投奶共派先?
講左幾版點解係都要迴避呢個咁簡單問題呢？做得出唔怕認㗎。

放咁大應該睇到掛?

食屎啦販民狗
你地先係最低賤果個
香港有5毛、共產黨都唔一定會死得咁快
係有班販民先死得最快
溫水煮蛙推動者

點解我問五毛焦土奶共一家親，你班五毛焦土狗就猛回泛民乜鳩乜鳩，奶共奶到痴撚左?

泛民主派身為或者扮演反對派
但要同建制派去比較邊個建制d
而唔係用返反對派標準去衡量泛民主派
真係好撚可悲

講緊五毛焦土奶共一家親，你班傻鳩係要泛民乜乜乜，痴撚線，討條撚咩。

你已經前設咗唔同你一齊含就係奶共五毛
討論條撚呀

你班五毛焦土狗夠前設左唔投白票唔含撚投共就係泛民打手啦。

同埋你個大名已經畀五毛狗關愛鳩登左出㴝啦，五毛狗關愛狗小隊成員。

五毛狗關愛鳩成員大反擊啦。

唔怪得成日迴避唔答有無見到班五毛狗叫人投奶共派啦，原來係關愛鳩五毛team成員。

關愛鳩五毛小隊又開工啦。

駁唔到就屈吓人啦，泛民最叻

泛民咪奶共囉，所以咪要反佢地同去投廢票/唔投

係你隊長登你個名出㴝，又扮睇唔到呀關愛鳩五毛小隊。

哦

關愛鳩五毛小隊咪撚共囉，又要做五毛狗叫人投奶共又要唔認。

認左係五毛關愛鳩五毛小隊咪好囉。

睇怕你都係五毛狗關愛鳩其中一隻分身㴝，點呀唔敢提你個真身五毛關愛鳩呀？

唔差在屈埋我

「全部都係熱狗」時代回來了

你是.......?

.........
起吓我底難咩？
我高登已經存在啦

我名都冇改過

屈埋李怡係五毛

就嚟屈你係五毛

香港連登時事台忠誠反對派大台守則

1.你不能否認中國人身份
2.你懂得寫同講中文就是中國人，不管你是何DNA或國籍
3.你不能接觸任何中國產品，否則會被認為有作五毛嫌疑，注意大台人士不受此限
4.你不能參與非泛民帶領之抗爭，如無大台准許，你不應策動任何抗爭，即使泛民並沒有作出任何行動
5.你不能讚賞非泛民認可之組織/人士，即使其組織/該人對民主自由有所貢獻，你不能為其站台
6.你對中國香港的貢獻應由大台代為結算，若努力不被承認你只能接受，若被任何人懷疑你應自行逐項作出澄清，最好是千字文
7.你不能不同意大台成員於網上的言論
8.你不能公開或私下發佈不同意泛民表現的言論
9.所有選舉應以泛民大台指定人物為你唯一選項，選擇其他候選人/呼籲他人選擇非大台參選者均為五毛，因為在你登記作選民一刻，選票就是屬於大台的
10.你任何時候應對共產黨表達善意，不得激怒共產黨
11.你不能談論泛民成員的私生活，即使他是公眾人物，你應槍口對外，彈性作出體諒或忽視
12.每月必須將2/3的薪金貢獻給認可組織
13.所有資源將會優先用作建設民主中國，給予新來港人士福利，包括政府盈餘，公共屋村單位等，反對者皆為本土五毛狗，收中共錢作分化
14.以上條款不適用於泛民成員
15.泛民大台對一切條款有最終決定權，如有爭議，一切皆以大台版本為準
16.本土港獨全為中共間諜，目的是搞散反對聲音

本大台代表為：
JR
D_Wade
未來撚阿廢
及受以上認可人士

我踢爆左幾隻五毛鳩關愛鳩分身，隻隻都唔認架啦。就好似果班什麼五毛焦土死都唔認叫人含撚投奶共啦。

五毛狗關愛鳩小隊反擊了。

冇乜所謂啦

其實你係咪幻想得太多？

人哋吸咗幾十年民主中國鴉片

咁你隊長關愛鳩屈毛同屈人係泛民，你有無問佢係咪 幻想太多啦？

今日五毛關愛鳩小隊齊人未，點名先。

咁先似樣架，咁齊心先得架。

樓上自回

回樓上，因為無你地咁多分身acc，所以咪要自回囉。

所有唔投泛民都係五毛

焦土成到氣候犯國威就唔會比16年補選多兩萬票啦屌你老母。
作為泛民狗，選前做下嘢叫人含，搵食啫，明嘅。依家選完喇，返歸喇，仲成個怨婦咁日日打稻草人？